究竟有無辦法可以阻到班狗狗收工換更？

要同一班🐢 on duty 二十幾個鐘以上
人都癲

包圍 堵塞交通

最好斷到佢水同糧